有冇人答到我迪基亞究竟咩事？？？

跌哂watt 身價最高門將之一 表現不如啲新起之秀 望下吳鎮宇 俄佬 韓國mk龍 冇一個唔好過佢 佢究竟發生咩事

佢發生咗咩事
係對提子國派膠之外有咩大錯

不撲守門員

撲乜撚野？

咁你不如問下西班牙點解成隊都咁撚廢

人地都無撚射過,真係想知可以撲乜撚野
沖去對面龍幫手撲?

都唔知睇乜撚野，第一場派一球膠，之後一12碼 一罰球，今場法定時間一球12碼

順帶一提，上面4球有3球關big gay事

吹大左